［春袋］事實證明政府真係好撚驚你搞豪宅區

今日無論半山定係九龍塘一開始就佈重防，往北既遊行隊伍被逼向深水埗/九龍城（佢地唔care既地區）方向走。

但係，班狗根本冇可能封哂成個區，大家可以見到有好多小路啲狗都冇封到。

(如果仲有下次) 大家未必駛跟原定遊行路線，可以以目的地作目標，以自己方法到達再遊擊。

推

政要 高官
有錢佬

先係地產霸權 核心

卒仔（黑警）打兵仔（人民）
話知你死

大家識唔識上半山欣賞風景

九龍塘都入唔到今日

唔該下次搞九龍塘
好想比埋班支那學生嘆tg

不過再出去就真係擇洗

九龍塘今日好平靜，沿途有狗車經過都直行直過

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

話比大家聽 馬已仙硤道先多高官住
邊個就唔講喇